中環唐樓得HKBN, Smartone同PCCW 6M, 求拯救

中環唐樓得HKBN, Smartone同PCCW 6M, 求拯救

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家